{
  "id": 1326947903,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.66861,43.80056,17.66861,43.80056",
    "geom:latitude":43.80056,
    "geom:longitude":17.66861,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Gornji Kranjcici",
    "gn:cc2":"BA",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":780,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3199987,
    "gn:latitude":43.80056,
    "gn:longitude":17.66861,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Gornji Kranj\u010di\u0107i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kranj\u010di\u0107i",
        "Gornji Kran\u010di\u0107i",
        "Gornji Kranj\u010di\u0107i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669221,
        1108759211
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3199987
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"2da9416301653d0f78cdc7da8d3cc71c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759211,
            "locality_id":1326947903,
            "region_id":85669221
        }
    ],
    "wof:id":1326947903,
    "wof:lastmodified":1537585600,
    "wof:name":"Gornji Kranjcici",
    "wof:parent_id":1108759211,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.66861,
    43.80056,
    17.66861,
    43.80056
],
  "geometry": {"coordinates":[17.66861,43.80056],"type":"Point"}
}