{
  "id": 1293111645,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-09-06",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"19.10276,43.72079,19.10276,43.72079",
    "geom:latitude":43.72079,
    "geom:longitude":19.10276,
    "gn:admin1_code":"02",
    "gn:asciiname":"Prosjeceno",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":739,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLW",
    "gn:geonameid":3192293,
    "gn:latitude":43.72079,
    "gn:longitude":19.10276,
    "gn:modification_date":"2012-02-28",
    "gn:name":"Prosje\u010deno",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:und_x_variant":[
        "Prosje\u010den",
        "Prosje\u010dno",
        "Prosje\u010deno"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85632267,
        1108759215
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3192293
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"e0c67186488efcc91555ffc2435ddc4d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759215,
            "locality_id":1293111645,
            "region_id":85632267
        }
    ],
    "wof:id":1293111645,
    "wof:lastmodified":1537585569,
    "wof:name":"Prosjeceno",
    "wof:parent_id":1108759215,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    19.10276,
    43.72079,
    19.10276,
    43.72079
],
  "geometry": {"coordinates":[19.10276,43.72079],"type":"Point"}
}