{
  "id": 1343872443,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.73342,43.1343,17.73342,43.1343",
    "geom:latitude":43.1343,
    "geom:longitude":17.73342,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Pocitelj",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":90,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3193102,
    "gn:latitude":43.1343,
    "gn:longitude":17.73342,
    "gn:modification_date":"2012-05-06",
    "gn:name":"Po\u010ditelj",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "lbl:bbox":"17.71342,43.1143,17.75342,43.1543",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Po\u010ditelj"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Po\u010ditelj"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Po\u010ditelj"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Po\u010ditelj"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Po\u010ditelj"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Po\u010ditelj"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Po\u010ditelj"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Po\u010ditelj"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Po\u010ditelj"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Po\u010ditelj"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30dd\u30c1\u30c6\u30ea"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Po\u010ditelj"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Po\u010ditelj"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Po\u010ditelj"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0447\u0438\u0442\u0435\u0459"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Po\u010ditelj"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Po\u010ditelj"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669221,
        1108759037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3193102,
        "wk:page":"Po%C4%8Ditelj%2C_%C4%8Capljina"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"54bf32eb35f50e9c3eeba8c7783b8892",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759037,
            "locality_id":1343872443,
            "region_id":85669221
        }
    ],
    "wof:id":1343872443,
    "wof:lastmodified":1566604445,
    "wof:name":"Pocitelj",
    "wof:parent_id":1108759037,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.73342000000001,
    43.1343,
    17.73342000000001,
    43.1343
],
  "geometry": {"coordinates":[17.73342000000001,43.1343],"type":"Point"}
}