{
  "id": 1326848225,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.90255,43.71863,18.90255,43.71863",
    "geom:latitude":43.71863,
    "geom:longitude":18.90255,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Osjecani",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":923,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3193923,
    "gn:latitude":43.71863,
    "gn:longitude":18.90255,
    "gn:modification_date":"2012-02-28",
    "gn:name":"Osje\u010dani",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Osje\u010dani"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Osje\u010dani"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Osije\u010dani",
        "Osje\u010dani"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669239,
        1108759083
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3193923,
        "wk:page":"Osje%C4%8Dani_%28Gora%C5%BEde%29"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"a06190f770a4160828fe30831b5a8c8b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759083,
            "locality_id":1326848225,
            "region_id":85669239
        }
    ],
    "wof:id":1326848225,
    "wof:lastmodified":1564145438,
    "wof:name":"Osjecani",
    "wof:parent_id":1108759083,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.90255,
    43.71863,
    18.90255,
    43.71863
],
  "geometry": {"coordinates":[18.90255,43.71863],"type":"Point"}
}