{
  "id": 1209519509,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.54957,44.04165,17.54957,44.04165",
    "geom:latitude":44.04165,
    "geom:longitude":17.54957,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Susljici",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":1010,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3292221,
    "gn:latitude":44.04165,
    "gn:longitude":17.54957,
    "gn:modification_date":"2012-05-06",
    "gn:name":"\u0160u\u0161lji\u0107i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "lbl:bbox":"17.52957,44.02165,17.56957,44.06165",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u0160u\u0161lji\u0107i"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u0160u\u0161lji\u0107i"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u0160u\u0161ljici"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0443\u0448\u0459\u0438\u0446\u0438"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632609
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3292221,
        "wk:page":"%C5%A0u%C5%A1ljici"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"cff65c13e38ee5bdca50381c5858df8a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632609,
            "locality_id":1209519509
        }
    ],
    "wof:id":1209519509,
    "wof:lastmodified":1566604927,
    "wof:name":"Susljici",
    "wof:parent_id":85632609,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.54957000000001,
    44.04165,
    17.54957000000001,
    44.04165
],
  "geometry": {"coordinates":[17.54957000000001,44.04165],"type":"Point"}
}