{
  "id": 1360102641,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.94261,44.74246,15.94261,44.74246",
    "geom:latitude":44.74246,
    "geom:longitude":15.94261,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Racic",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":281,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLL",
    "gn:geonameid":3192162,
    "gn:latitude":44.74246,
    "gn:longitude":15.94261,
    "gn:modification_date":"2012-02-28",
    "gn:name":"Ra\u010di\u0107",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "lbl:bbox":"15.92261,44.72246,15.96261,44.76246",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0631\u0627\u0634\u064a\u062a\u0634"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Ra\u010di\u0107"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a1\u03ac\u03c4\u03c3\u03b9\u03c4\u03c2"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ra\u010di\u0107"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Ra\u010di\u0107"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Ra\u010di\u0107"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0447\u0438\u045b"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Veliki Ra\u010di\u0107",
        "Mali Ra\u010di\u0107"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669207,
        1108758993
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3192162,
        "wk:page":"Ra%C4%8Di%C4%87%2C_Bosnia_and_Herzegovina"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"affe58c7153a452e589b96dbbe01a4e4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108758993,
            "locality_id":1360102641,
            "region_id":85669207
        }
    ],
    "wof:id":1360102641,
    "wof:lastmodified":1566605281,
    "wof:name":"Racic",
    "wof:parent_id":1108758993,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.94261,
    44.74246,
    15.94261,
    44.74246
],
  "geometry": {"coordinates":[15.94261,44.74246],"type":"Point"}
}