{
  "id": 890518749,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.8265,43.68446,17.8265,43.68446",
    "geom:latitude":43.68446,
    "geom:longitude":17.8265,
    "gn:country":"BA",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "gp:adm0":23424761,
    "iso:country":"BA",
    "lbl:bbox":"17.8065,43.66446,17.8465,43.70446",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0436\u0430\u0446"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ostro\u017eac"
    ],
    "qs:name":"Ostro\u017eac",
    "qs:name_adm0":"Bosna i Hercegovina",
    "qs:name_adm1":"Federacija Bosne I Hercegovine",
    "qs:photos":105,
    "qs:photos_1k":21,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":105,
    "qs:photos_sr":3,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669221,
        1108759111
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3344381,
        "gp:id":943233,
        "qs_pg:id":1038817,
        "wd:id":"Q1254761"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:created":1469056077,
    "wof:geomhash":"3afc333f47ec0cf173ec5093fd347b27",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759111,
            "locality_id":890518749,
            "region_id":85669221
        }
    ],
    "wof:id":890518749,
    "wof:lastmodified":1566605360,
    "wof:name":"Ostro\u017eac",
    "wof:parent_id":1108759111,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.8265,
    43.68446,
    17.8265,
    43.68446
],
  "geometry": {"coordinates":[17.8265,43.68446],"type":"Point"}
}