{
  "id": 1209629501,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.37329,44.34154,17.37329,44.34154",
    "geom:latitude":44.34154,
    "geom:longitude":17.37329,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Bucici",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":539,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3203163,
    "gn:latitude":44.34154,
    "gn:longitude":17.37329,
    "gn:modification_date":"2012-05-06",
    "gn:name":"Bu\u010di\u0107i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Bu\u010di\u0107i"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bu\u010di\u0107i"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bu\u010di\u0107i"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Bu\u010di\u0107i"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u0447\u0438\u045b\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bu\u010di\u0107i"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Bu\u010di\u0107i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632609
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3203163,
        "wk:page":"Bu%C4%8Di%C4%87i_%28Jajce%29"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"1a078304a17882778f9ff479755f23fa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632609,
            "locality_id":1209629501
        }
    ],
    "wof:id":1209629501,
    "wof:lastmodified":1564146924,
    "wof:name":"Bucici",
    "wof:parent_id":85632609,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.37329,
    44.34154,
    17.37329,
    44.34154
],
  "geometry": {"coordinates":[17.37329,44.34154],"type":"Point"}
}