{
  "id": 1209324247,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.11948,42.69942,18.11948,42.69942",
    "geom:latitude":42.69942,
    "geom:longitude":18.11948,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Kaladurdevici",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":362,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3198474,
    "gn:latitude":42.69942,
    "gn:longitude":18.11948,
    "gn:modification_date":"2012-04-06",
    "gn:name":"Kala\u0111ur\u0111evi\u0107i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "lbl:bbox":"18.09948,42.67942,18.13948,42.71942",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Kala\u0111ur\u0111evi\u0107i"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Kala\u0111ur\u0111evi\u0107i"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Kala\u0111ur\u0111evi\u0107i"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043b\u0430\u0452\u0443\u0440\u0452\u0435\u0432\u0438\u045b\u0438"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632609
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3198474,
        "wk:page":"Kala%C4%91ur%C4%91evi%C4%87i"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"80cbb0d8bd85da7461e85c35749b89fb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632609,
            "locality_id":1209324247
        }
    ],
    "wof:id":1209324247,
    "wof:lastmodified":1566604915,
    "wof:name":"Kaladurdevici",
    "wof:parent_id":85632609,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.11948,
    42.69942,
    18.11948,
    42.69942
],
  "geometry": {"coordinates":[18.11948,42.69942],"type":"Point"}
}