{
  "id": 1243572049,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.05528,43.77889,18.05528,43.77889",
    "geom:latitude":43.77889,
    "geom:longitude":18.05528,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Gornja Rastelica",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":792,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3212601,
    "gn:latitude":43.77889,
    "gn:longitude":18.05528,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Gornja Ra\u0161telica",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gornja Ra\u0161telica"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gornja Ra\u0161telica"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gornja Ra\u0161telica"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gornja Ra\u0161telica"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669235,
        1108759101
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3212601,
        "wk:page":"Gornja_Ra%C5%A1telica"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"6e3fe043405170cfd34259e918ce9d01",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759101,
            "locality_id":1243572049,
            "region_id":85669235
        }
    ],
    "wof:id":1243572049,
    "wof:lastmodified":1564148484,
    "wof:name":"Gornja Rastelica",
    "wof:parent_id":1108759101,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.05528,
    43.77889,
    18.05528,
    43.77889
],
  "geometry": {"coordinates":[18.05528,43.77889],"type":"Point"}
}