{
  "id": 1343861647,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"19.06025,44.59599,19.06025,44.59599",
    "geom:latitude":44.59599,
    "geom:longitude":19.06025,
    "gn:admin1_code":"02",
    "gn:admin2_code":"3294874.0",
    "gn:asciiname":"Gornja Krcina",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":364,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3197319,
    "gn:latitude":44.59599,
    "gn:longitude":19.06025,
    "gn:modification_date":"2012-02-28",
    "gn:name":"Gornja Kr\u010dina",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kr\u010dina",
        "Kr\u010dine",
        "Gornja Kr\u010dina"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85632267,
        1108759273
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3197319
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"9d4f734337da8a0442b21f6f6f068168",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759273,
            "locality_id":1343861647,
            "region_id":85632267
        }
    ],
    "wof:id":1343861647,
    "wof:lastmodified":1537585589,
    "wof:name":"Gornja Krcina",
    "wof:parent_id":1108759273,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    19.06025,
    44.59599,
    19.06025,
    44.59599
],
  "geometry": {"coordinates":[19.06025,44.59599],"type":"Point"}
}