{
  "id": 1226056479,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.79444,44.11389,16.79444,44.11389",
    "geom:latitude":44.11389,
    "geom:longitude":16.79444,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Dekica Brdo",
    "gn:cc2":"BA",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":924,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3240375,
    "gn:latitude":44.11389,
    "gn:longitude":16.79444,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"\u00d0eki\u0107a Brdo",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00d0eki\u0107i Brde",
        "\u00d0eki\u0107a Brdo"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669203,
        1108759081
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3240375
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"5b0f53efbca1597041a96a69fd52aa30",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759081,
            "locality_id":1226056479,
            "region_id":85669203
        }
    ],
    "wof:id":1226056479,
    "wof:lastmodified":1537585661,
    "wof:name":"Dekica Brdo",
    "wof:parent_id":1108759081,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.79444,
    44.11389000000001,
    16.79444,
    44.11389000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[16.79444,44.11389000000001],"type":"Point"}
}