{
  "id": 1209632783,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.85149,43.67658,18.85149,43.67658",
    "geom:latitude":43.67658,
    "geom:longitude":18.85149,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Vlajcici",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":810,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3270695,
    "gn:latitude":43.67658,
    "gn:longitude":18.85149,
    "gn:modification_date":"2012-02-28",
    "gn:name":"Vlaj\u010di\u0107i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Vlaj\u010di\u0107i"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vlaj\u010di\u0107i"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Vlaj\u010di\u0107i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632609
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3270695,
        "wk:page":"Vlaj%C4%8Di%C4%87i"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"d77b73392602fec91e7ef23a38e700cd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632609,
            "locality_id":1209632783
        }
    ],
    "wof:id":1209632783,
    "wof:lastmodified":1564146967,
    "wof:name":"Vlajcici",
    "wof:parent_id":85632609,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.85149,
    43.67658,
    18.85149,
    43.67658
],
  "geometry": {"coordinates":[18.85149,43.67658],"type":"Point"}
}