{
  "id": 890518737,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.78256,44.87485,15.78256,44.87485",
    "geom:latitude":44.87485,
    "geom:longitude":15.78256,
    "gn:country":"BA",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":4089,
    "gp:adm0":23424761,
    "iso:country":"BA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Iza\u010di\u0107"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Iza\u010di\u0107"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Iza\u010di\u0107"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Iza\u010di\u0107"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Iza\u010di\u0107"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Iza\u010di\u0107"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0418\u0437\u0430\u0447\u0438\u045b"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Iza\u010di\u0107"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Iza\u010di\u0107 Grad"
    ],
    "qs:name":"Iza\u010di\u0107",
    "qs:name_adm0":"Bosna i Hercegovina",
    "qs:name_adm1":"Federacija Bosne I Hercegovine",
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":2,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"4",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":99,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669207,
        1108758993
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3199027,
        "gp:id":942108,
        "qs:id":883941,
        "wd:id":"Q3116283",
        "wk:page":"Iza\u010di\u0107"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:created":1469056077,
    "wof:geomhash":"354b96ccdc77fe4cbdb132cdef88bfdf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108758993,
            "locality_id":890518737,
            "region_id":85669207
        }
    ],
    "wof:id":890518737,
    "wof:lastmodified":1527751229,
    "wof:name":"Iza\u010di\u0107",
    "wof:parent_id":1108758993,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4089,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.78256,
    44.87485,
    15.78256,
    44.87485
],
  "geometry": {"coordinates":[15.78256,44.87485],"type":"Point"}
}