{
  "id": 890518969,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.70361,43.11389,17.70361,43.11389",
    "geom:latitude":43.11389,
    "geom:longitude":17.70361,
    "gn:country":"BA",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":0,
    "gp:adm0":23424761,
    "iso:country":"BA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:alb_x_preferred":[
        "\u00c7aplina"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0628\u0644\u062e\u064a\u0646\u0627"
    ],
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u0549\u0561\u057a\u056c\u056b\u0576\u0561"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0427\u0430\u043f\u043b\u0456\u043d\u0430"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u010capljina"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0427\u0430\u043f\u043b\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u67e5\u666e\u5229\u7eb3"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "\u010capljina"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "\u010capljina"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u010capljina"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "\u010capljina"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "\u010capljina"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e6'\u05e4\u05dc\u05d9\u05e0\u05d4"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u010capljina"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u010capljina"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c1\u30e3\u30d7\u30ea\u30ca"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "\u010caplina"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "\u010capljina"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u010capljina"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u010capljina"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0427\u0430\u043f\u043b\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u010capljina"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u010capljina"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0427\u0430\u043f\u0459\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u010capljina"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0427\u0430\u043f\u043b\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u010capljina"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0427\u0430\u043f\u043b\u0456\u043d\u0430"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0686\u0627\u067e\u0644\u06cc\u0646\u0627"
    ],
    "qs:name":"\u010capljina",
    "qs:name_adm0":"Bosna i Hercegovina",
    "qs:name_adm1":"Federacija Bosne I Hercegovine",
    "qs:photos":347,
    "qs:photos_1k":70,
    "qs:photos_9k":2,
    "qs:photos_9r":5,
    "qs:photos_all":347,
    "qs:photos_sr":5,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":960,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669221,
        1108759037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3261342,
        "gp:id":941028,
        "qs:id":1117299,
        "wd:id":"Q337683",
        "wk:page":"\u010capljina"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:created":1469056086,
    "wof:geomhash":"2c6178259eea62538f7d4cd4747bb814",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759037,
            "locality_id":890518969,
            "region_id":85669221
        }
    ],
    "wof:id":890518969,
    "wof:lastmodified":1534379234,
    "wof:name":"\u010capljina",
    "wof:parent_id":1108759037,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[
        890518823
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.70361,
    43.11389,
    17.70361,
    43.11389
],
  "geometry": {"coordinates":[17.70361,43.11389],"type":"Point"}
}