{
  "id": 1344066575,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.64275,44.07793,18.64275,44.07793",
    "geom:latitude":44.07793,
    "geom:longitude":18.64275,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Krajsici",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":849,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3197408,
    "gn:latitude":44.07793,
    "gn:longitude":18.64275,
    "gn:modification_date":"2012-04-06",
    "gn:name":"Kraj\u0161i\u0107i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kraji\u0161i\u0107i",
        "Kraj\u0161i\u0107i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85632267,
        1108759235
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3197408
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"c750124b43ee178bc92fe5d2cd8f7bf4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759235,
            "locality_id":1344066575,
            "region_id":85632267
        }
    ],
    "wof:id":1344066575,
    "wof:lastmodified":1537585589,
    "wof:name":"Krajsici",
    "wof:parent_id":1108759235,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.64275,
    44.07793,
    18.64275,
    44.07793
],
  "geometry": {"coordinates":[18.64275,44.07793],"type":"Point"}
}