{
  "id": 1209120215,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.96986,44.03187,17.96986,44.03187",
    "geom:latitude":44.03187,
    "geom:longitude":17.96986,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Radeljevici",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":686,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3289383,
    "gn:latitude":44.03187,
    "gn:longitude":17.96986,
    "gn:modification_date":"2012-05-06",
    "gn:name":"Radeljevi\u0107i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "lbl:bbox":"17.94986,44.01187,17.98986,44.05187",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Radeljevi\u0107i"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Radeljevi\u0107i"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Radeljevi\u0107i"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Radeljevi\u0107i"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Radeljevi\u0107i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632609
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3289383,
        "wk:page":"Radeljevi%C4%87i"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"0e187ddefe9ad7bea0ab5bf3e93e5641",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632609,
            "locality_id":1209120215
        }
    ],
    "wof:id":1209120215,
    "wof:lastmodified":1566604871,
    "wof:name":"Radeljevici",
    "wof:parent_id":85632609,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.96986,
    44.03187,
    17.96986,
    44.03187
],
  "geometry": {"coordinates":[17.96986,44.03187],"type":"Point"}
}