{
  "id": 1326944443,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.18528,43.81333,17.18528,43.81333",
    "geom:latitude":43.81333,
    "geom:longitude":17.18528,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Galecic",
    "gn:cc2":"BA",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":959,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3200744,
    "gn:latitude":43.81333,
    "gn:longitude":17.18528,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Gale\u010di\u0107",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Mali Gale\u010dic",
        "Gali\u010di\u0107",
        "Gale\u010di\u0107"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669203,
        1108759261
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3200744,
        "wk:page":"Gale%C4%8Di%C4%87"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"7a3151fbbe099fc8273cbb10b3ce8d32",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759261,
            "locality_id":1326944443,
            "region_id":85669203
        }
    ],
    "wof:id":1326944443,
    "wof:lastmodified":1537585606,
    "wof:name":"Galecic",
    "wof:parent_id":1108759261,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.18528,
    43.81333,
    17.18528,
    43.81333
],
  "geometry": {"coordinates":[17.18528,43.81333],"type":"Point"}
}