{
  "id": 1276452671,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-09-07",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.75188,43.9498,16.75188,43.9498",
    "geom:latitude":43.9498,
    "geom:longitude":16.75188,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Celebic",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":761,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLW",
    "gn:geonameid":3202795,
    "gn:latitude":43.9498,
    "gn:longitude":16.75188,
    "gn:modification_date":"2012-05-06",
    "gn:name":"\u010celebi\u0107",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:und_x_variant":[
        "\u010celebi\u0107i",
        "\u010celebi\u0107"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669203,
        1108759153
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3202795,
        "wk:page":"%C4%8Celebi%C4%87"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"1dd1f50330d7bec774d625714dc06f4a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759153,
            "locality_id":1276452671,
            "region_id":85669203
        }
    ],
    "wof:id":1276452671,
    "wof:lastmodified":1537585618,
    "wof:name":"Celebic",
    "wof:parent_id":1108759153,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.75188,
    43.9498,
    16.75188,
    43.9498
],
  "geometry": {"coordinates":[16.75188,43.9498],"type":"Point"}
}